<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ComunicAlberti : La última novedad sobre el conflicto entre Ucrania y Rusia]]></title>
        <description><![CDATA[Feed de la empresa de comunicación ComunicAlberti para informar sobre la última hora de la guerra entre Rusia y Ucrania]]></description>
        <link>https://github.com/JoseLuis-TR</link>
        <language><![CDATA[spa]]></language>
        <item>
            <title><![CDATA[Zelenski dio la palabra a un ucraniano neonazi en su discurso en el Parlamento griego]]></title>
            <description><![CDATA[La intervenión del soldado, miembro del batallón Azov, un regimiento de la Guardia Nacional de Ucrania fundado como grupo]]></description>
            <link>https://www.elperiodico.com/es/internacional/20220408/zelenski-dio-palabra-ucraniano-neonazi-13493347</link>
            <author><![CDATA[AgenciaEFE@gmail.com (Agencia EFE)]]></author>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 08:58:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Zelenski compara la guerra en Ucrania con el bombardeo de Gernika: Parece que estamos en abril de 1937]]></title>
            <description><![CDATA[El presidente de Ucrania ha recibido el aplauso de todos los diputados y senadores congregados en la Cámara Baja]]></description>
            <link>https://www.publico.es/politica/zelenski-al-congreso-parece-abril-1937-estuvieramos-gernika.html </link>
            <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 16:50:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[El Gobierno ucraniano pide “armas, armas, armas” y la Unión Europea se empantana con la dependencia del gas ruso]]></title>
            <description><![CDATA[Compás de espera antes de la temida batalla el Donbás. Ucrania refuerza su posición internacional acusando a Alemania de complicidad con Rusia y solicitando armamento pesado. Rusia pierde una votación en la ONU y denuncia crímenes de guerra por parte del ejército ucraniano]]></description>
            <link>https://www.elsaltodiario.com/guerra-en-ucrania/gobierno-ucraniano-armas-union-europea-dependencia-gas-ruso </link>
            <author><![CDATA[RedacciónElSalto@gmail.com (Redacciñon El Salto)]]></author>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 03:45:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los crímenes contra civiles ucranianos estancan las conversaciones de paz entre Rusia y Ucrania]]></title>
            <description><![CDATA[Rusia acusa a Ucrania de “provocar” la ruptura del diálogo y Ucrania exige que rebaje su “hostilidad”. Turquía admite que lo ocurrido en Bucha es una losa para el alto el fuego]]></description>
            <link>https://www.eldiario.es/internacional/crimenes-civiles-ucranianos-estancan-conversaciones-paz-rusia-ucrania_1_8899175.html </link>
            <author><![CDATA[VanesaRodríguez@gmail.com (Vanesa Rodríguez)]]></author>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 08:21:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[La ONU expulsa a Rusia de su Consejo de Derechos Humanos por la invasión de Ucrania]]></title>
            <description><![CDATA[La Asamblea General de Naciones Unidas adopta la resolución, cargada de simbolismo, con un 79% de los votos válidos]]></description>
            <link>https://elpais.com/internacional/2022-04-07/la-onu-expulsa-a-rusia-de-su-consejo-de-derechos-humanos.html </link>
            <author><![CDATA[IkerSeisdedos@gmail.com (Iker Seisdedos)]]></author>
            <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 16:04:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>